有冇人知m記gefm 同ges 分別代表咩

想知

Thanks